中環既手足 請你睇睇呢度

中環手足
求下你地
出黎就唔好淨係企係度
要有危機同行軍意識
唔好一味對峙同嗌口號
星期一可以逼到狗射tg係因為有手足向前推進
尋日絕大部份人一味企，狗根本唔會理你
同埋唔好2點就散晒
你出到黎既
希望你搵借口呃公司話返唔番上去又好
拎埋袋射下晝波又好
出面打緊仗
希望你地可以行多幾步
幫下後生仔

pish